「迷之行動」藍絲死左先來集氣

召喚神龍？

穢土轉生

集氣死上死咩

集氣番生死多次

假膠定真member黎

召喚術

希望藍絲成功爭取訴求

痴撚線架

Tony Choi，係咪昇旗易嗰位主持

集氣日日有今日

希望私煙bb下世再做中國人

響墓地召喚返佢出黎？

網上靈堂

集氣

集氣等多d藍屍陪佢？

死咗仲集咩氣定係佢地根本搞唔清集氣嘅意思

Mummy 咁
要幫佢翻生

積屍氣？

佢地想咁?

集氣來生做支那人，試吓毒奶粉嘅滋味

集咩氣

Tony choi 變咗藍屍

招魂

屍煙

cls

隨時係假膠

集氣問米？

cable一大笑點

頂 係咪假膠黎

集氣要佢死多次，還是死埋啲fd?

笑左

光環最低消費

同Vision一樣

死者蘇生

集氣死多幾件

集氣死多次

發動魔法卡死者蘇身

積屍氣冥界波

屌你呀 全部都係真嫁 咩假膠呀

集氣下一個

集咩氣？

積c氣？

集氣係真死？死多次？

變成真．藍屍

死神來了?

可能集氣死全家

集氣死多幾件藍絲

呢個grp全部假膠黎

灰飛嫣滅

的返佢上黎 再死多次

集氣死多d ? 邊個巴打認左佢, 咁大整古

拉 手足黎

Save hk 不愧為網上靈堂

集咩

似搞事多

嘰嘰嘰

集氣死多啲

傀儡術

死完可以再死？

應該唔係，果個主持tony choi係用黑白相

笑到噴飯

查理斯同希臘親王欲殺害她

希望佢生生世世都做中國人擁抱大灣區

一定要送到落地獄呀

死靈法師

ching 邊個忍村

輪迴天生

集氣死多幾個

又來

加油

私煙成功移民地府

CLS

此時，醫院殮房凍櫃傳出呻吟聲

番生再死多次

集氣再死多次？

🤣🤣🤣

手足黎